YouTube 啲廣告越嚟越過分

10分鐘有4至5個廣告彈出嚟

連片尾都唔汁輸

重要愈來愈長

就嚟連youtube都無得上喇

係呀，吹呀你班賤民咪又係繼續睇

其實係個uploader 可以set
條time bar黃色個點就係uploader揀嘅廣告位
一般外國個啲都set係頭
如果你見成條bar有幾點就係個uploader set多幾個位
因為你睇晒條廣告/㩒入去read more佢係有錢收

唔識裝 Adblock??